[Ust] Food soc

有無人介紹吓food soc, 琴日報左佢個O camp聽聞好淫

有 啲囡囡淫到一埋嚟就幫我打飛機

真咩 冇報添

food hunt 唔知jm9